Lady Gaga今個星期日搞全球義唱 有eason同張學友份

from music picks fb
Lady Gaga牽頭的全球義唱活動，香港時間星期日早上八時舉行。根據官方網站，香港的指定播放平台是JOOX以及收費台BEIN，其中JOOX的播放時間寫上TBA。全球播放平台就包括Facebook，IG，twitter及YouTube等大型社交平台。
在合作名單上，有兩個香港人的名字，分別是陳奕迅Eason Chan及張學友Jacky Cheung。以中國有多個媒體同時播放的情況來看，兩位香港人到時應該唱國語歌，而且好大機會是剛剛播出那兩首抗疫打氣歌。但作為一個香港人，希望他們能唱廣東歌，他倆有太多歌都比那兩首高班幾倍。
By the way，大陸唔係封殺Lady Gaga咩？Gaga可唔可以到時講兩句希望達賴喇嘛為大家祈願抗疫？

'One World: Together At Home' official website

陣容好鼎盛
究竟香港代表唱廣東歌定國語抗疫歌

究竟佢地會唱廣東歌定國語歌

識唱一定唱愛國抗疫歌，不如重溫下先

同舟之情一定有

點解無成虫唱 龍的傳人

當年合唱

呢班人一係膠一係奶